增智豪癡撚線

澳門開槍單野唔講澳門差佬點解會開槍，淨係講禁煙區食煙就開槍

泛民吳智森個路人黎
不嬲包庇班蝗

佢2隻同族，磞口蝗忌磞口撚囉！！！！